［行動po建議］11月12曰 國父 孫中山 誕辰記念 集會

建議 11月12曰 都搞返個集會活動

國父 孫中山 先生 誕辰記念日
竟然無人記得

97之前 仲要係公眾假期 有假放
依家比大陸食左 仲取消埋
搞到依家無人知 無人記得

一個中國 得一個國父
仲要係中國民主革命領袖
竟然無人提

雖然唔係星期六日
但都想有個活動集會
等大家唔好忘記

革命尚未成功 同志仍須努力